其實班消防同救護係唔係可以出嚟幫手

重傷者比比皆是，d槍呀催淚彈呀全部都會造成危險

有紀律部隊幫手，班市民既信心同動力一定會大增

人哋其他國家消防都會幫示威者手

定係香港紀律部隊全部都係藍底紅底

幫手打你一鑊就會，都係紅底

有出又要打卡話你知咩
利申小妹睇新聞見到唔少大隻仔仔

我有朋友做消防表示想快啲收工。。。

消防佬好撚多藍底 上晒年紀日日hea做
救護果邊就好d 因為後生多 但想幫手都無用
Control唔俾call你根本去唔到咁遠

我們並不孤單，發夢見到好多消防救護

想喊